好慶幸自己唔係英超球迷

除咗曼城，英超水平真係好低
諗住雙紅會好有睇頭，點知悶到喊出嚟
兩隊技術差，戰術單一，淨係識鳩斬
究竟作為佢哋球迷係情何以堪
唔該PSG同拜仁快啲show比呢兩隊垃圾睇
點先為之歐洲足球應有水準

其他聯賽中型班都踢得仲好睇

咁你咪咪睇

曼城一樣到最尾攻唔入都係鳩斬

ho sick ball ar

利曼都叫低質？
你真係睇得多波

你有冇睇場波
廢到喊

雙紅會無料到
曼聯仲有啲反擊睇下
排榜首果隊都唔知踢乜鳩
無組織可言

曼聯比利記更值得攞3分
利記係廢到不可思議

樓主應該轉睇玩具 場場百幾分

冇入球姐，皇巴拜果D一樣會有悶場

利就話姐 曼半場傷3件 rashford明顯傷埋死頂90分鍾 唔輸都要俾人屌

長傳急攻先最好睇
德甲有時機動反擊都好睇啲
西甲意甲妹下妹下我睇神功戲好過

利低質啫
唔好拖其他隊落水

西維爾會懲罰你地班英撚

連登雷均豪

曼城快入

無人想知你中唔中意睇呀

阿古路頂左成場波了

8強得4隊英超真係廢 係勁既話8隊都英超啦

樓主？

歐霸仔靜啦ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

PSG同拜仁呢？！！？！

鄧曼聯唔抵

係

慘

柒到-.-“

難道這就是歐洲足球水準？

曼聯利物浦水準一直好低
無咩邊場是好看
(呢幾年好多時同曼聯有關)

最好看其實是曼城vs利物浦
今年2隊都縮 無咁好看
但以前2隊踢攻 個節奏是幾好看

上季歐聯次回合好刺激

樓主提嗰兩隊比戰術單一既曼利踢出局

原來係樓主一次過燈撚死左psg & 拜仁

橙

慶幸個個禮拜三唔洗三更半夜爬起身
有番人生

由歐聯到歐霸都要睇英超
四強仲要得睇

雷sir上連登？

一次半次入到8強

英奴上晒水

但始終唔肯認自己咁多年水平低

歐聯十年都攞唔到兩個

英超悶撚到巔

完全冇技術可言

狗先睇

歐洲足球應有水準

真

想睇

你垃圾人咪做垃圾聯賽球迷

點解巴塞冇show俾利物浦睇咩係真正足球

OK

下 4-0？ 西甲冠軍？ 英冠？

PSG?
拜仁？
西甲撚咪撚拉埋人地落水啦

樓主算好，佢冇講巴塞，佢係燈死PSG同祖記姐

講錯 拜仁

好慶幸你唔係英超球迷

燈淨英超荷甲

好慶幸英超無你呢啲咁既球迷

哈哈

點搞呀 決賽淨係可以睇英超
歐聯歐霸決賽仲衰過西甲熱身

ok

疤狗又教人睇波

好慶幸英超有得踢決賽